有無人6月頭會去塞班島？

朋友買左機票 臨時唔得閒，又無得轉名，有無人月頭又係獨遊做個伴？

或者巴絲們有無咩獨遊活動好介紹？

如果無人陪，我諗住4日攞哂黎考潛水

除左潛水 sky diving之外仲有咩玩

上網睇有釣魚即食sashimi, 越野車，拖傘果d lor 但一個人玩呢d好似有d寡

預咩budget？ 只能窮遊

點聯絡

潛水,機票個D要幾錢?

.巴打買左機票去？

潛水開open water 我見到個網250usd 左右
機票我買hkexpress 來回1100左右

我預潛水2500 住4晚1500左右（可能有再平d) 其他睇下有無人話想玩再決定

未呀，睇你地玩咩，預咩筆直，ok就join

我5月尾6月頭去
巴定絲？

其實都係睇下大家玩咩，玩唔同野都可以一齊去，可以分頭行事，係可能係果到share好野食，試下新活動咁
btw我畏高驚skydive

絲巴絲無咩所謂啦，大家都係一齊去玩

我同朋友兩個女仔去，
不過6月2號夜晚就走

所以最後約到幾多人去

同埋plan係邊幾日，我睇買唔買到機票

其實我都有d想去,不過塞班同關島係咪差不多

梗係揸飛機啦

關島城市化既地方比塞班大

聽聞塞班有好多蝗

塞班有賭場同蝗唔洗簽證入境

想去但冇fd會去
其實我想試下浮潛

講真成堆大陸人大肚入塞班生仔
情景都幾好笑

六月都去，有咩玩？去五日

Hkexpress係平但d時間真係不了